/* AppDelegate */
"Payment has been successfully completed." = "付款已圆满完成.";
"Payment has been failed." = "付款失败.";

/* Api */
"No data" = "没有资料";

/* ViewControllerLogin */
"OK" = "确认";
"Success to login!" = "登录成功";
"Notice" = "温馨提示";
"Phone number is not correct" = "手机号不正确";

/* ViewControllerRegister */
/* ViewControllerForgot */
"Get Code" = "获取验证码";
"Password has been changed!" = "密码已更改!";
"You are registered!" = "注册成功!";

/* ViewControllerMain */
"Health" = "健康";
"Devices" = "设备";
"News" = "发现";
"DoorKeeper" = "守门狗服务";
"Manage Device" = "设备管理";
"Mine" = "我 的";
"Position" = "位置";
"Position Info" = "位置信息";
"There is no monitoring smartwatch" = "没有智能手表监测";
"You have no permission" = "当前账号非设备管理员账号，没有设备信息设置权限";
"Notify" = "提示";
"'s reminder service period has expired and device data and notification cannot be obtained. Please extend the service period." = "的手表网络通知提醒服务期已过期，无法获得设备数据和通知，请延长服务期.";
"Hotspot" = "热点推荐";
"Sense" = "急救常识";
"Petbite" = "急救常识";
"Wait for Task" = "等待任务";
"Confirm Rescue" = "救援确认";
"The task is finished in the service." = "任务完成了.";
"The task is canceled in the service." = "任务取消了.";
"The new version is up. Please download the installation from the app market." = "新版本已上架了，请到应用市场下载安装";
"Payment" = "支付管理";

/* ViewControllerWatch */
"Monitoring" = "当前监控";
"Set to default" = "设为默认监控";

/* ViewControllerRate */
"Record Date" = "测量日期";
"Record Time" = "测量时间";
"Rate" = "心率";

/* CellMemory */
"Mon" = "周一";
"Tue" = "周二";
"Wed" = "周三";
"Thu" = "周四";
"Fri" = "周五";
"Sat" = "周六";
"Sun" = "周日";

/* ViewControllerMemoEdit */
"New Memory" = "新增备忘录";
"Edit Memory" = "修改备忘录";
"No repeat" = "不重复";
"Mo" = "一";
"Tu" = "二";
"We" = "三";
"Th" = "四";
"Fr" = "五";
"Sa" = "六";
"Su" = "日";

/* ViewControllerQrCode */
"Watch > Settings > QR code" = "手表 > 设置 > 二维码";
"设备底部，电池位置的上方";

/* ViewControllerPersonal */
"Personal" = "个人资料";
"Choose Date" = "选择日期";
"Done" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Enter (Required)" = "点击输入（必填）";
"Successfully updated!" = "更新成功!";
"Fill in necessary fields" = "点击输入（必填）";
"Birthday" = "出生日期";
"Residence" = "常住地";
"Doctor" = "医生";
"Nurse" = "护士";
"Teacher" = "教师";
"Communicator" = "通信";
"Other" = "其他";
"Company" = "单位";
"Phone Number" = "联系电话";

/* ImagePickerManager */
"Camera" = "拍 照";
"Gallery" = "相 册";
"Choose Image" = "选择图象";
"Can't access camera!" = "不能进入照相机!";

/* ViewControllerPassword */

/* ViewControllerDevice */
"Group SmartWatch" = "智能手表";
"Group FireSensor" = "物联网烟感报警器";
"Group SmokeSensor" = "物联网燃气报警器";
"No device, please add" = "暂无设备，现在添加";

/* CellDevice */
"Normal" = "正常";
"Offline" = "离线";
"Alarmed" = "报警";
"Not alarmed" = "未报警";
"Low power" = "低电量";
"Unknown" = "未知";
"Network :" = "联网状态 :";
"Battery :" = "剩余电量 :";
"Power :" = "工作状态 :";
"Alarm :" = "报警状态 :";
"Defer" = "去延期";
"Detail" = "详情";

/* ViewControllerRange */
"Values are not correct" = "价值观不正确";

/* ViewControllerContact */
"There is no smartwatch bound" = "没有什么智能手表是受束缚的";

/* ViewControllerAccount */
"Please fill in fields" = "请填写输入栏";

/* ViewControllerInfoMore */
"Blood Type" = "血型";

/* ViewControllerHealth */
"t/m" = "次/分钟";
"Updated" = "更新时间";
"Normal Rate" = "正常心率区间";

/* ViewControllerNotification */
"Strongly recommend that you turn on full alert authorisation! Do you really want to turn off alert?" = "强烈建议您开启全部提醒授权! 你真的想关闭警报吗?";

/* ViewControllerInfoWatch */
"Tall" = "身高";
"Weight" = "体重";

/* ViewControllerWeather */
"Temperature:" = "今日气温:";
"update" = "更新";

/* ViewControllerIapDetail */
"RMB" = "元";
"Alipay" = "支付宝";
"Wechat" = "微信";
"Y" = "年";

/* ViewControllerFence */
"Radius" = "半径";
"M" = "米";
"TimePicker" = "择时";
"Electric Fence Name" = "电子围栏名称";
"Input Electric Fence Name" = "请输入电子围栏名称";
"Fence Name" = "电子围栏名称";
"Start Time" = "请选择开始时间";
"End Time" = "请选择结束时间";

/* ViewControllerAlarm */
"DatePicker" = "择日";

/* ViewControllerBindComplete */
"The device has been provided with" = "该设备已获得";
"days of free network notification reminder service, which lasts from:" = "天免费网络通知提醒服务，免费网络通知提醒服务期为:";
"to" = "至";

/* WWCalendarTimeSelector */
"年" = "年";
"日" = "日";

/* ViewControllerCashIn */
"CashIn amount is " = "本次可提现金额";
"Alipay account has not been set." = "支付宝账户尚未确定.";
"Wechat account has not been set." = "微信账户尚未确定.";
"Bank account has not been set." = "银行账户尚未确定.";

/* ViewControllerCashInHistory */
"CashIn History" = "提现记录";
"Review" = "审核中";

/* ViewControllerIntegralRule */
"Integral Rule" = "积分规则";
"Perfect personal information for 1 point" = "完善个人信息获得1积分";
"View the article for 1 point" = "查看文章获得1积分";
"An hour of online time for 10 points" = "在线时长1小时获得10积分";
"Rescue mission with AED equipment for 100 points" = "救援任务去AED设备获得100积分";
"10 rescue attempts for 50 points" = "救援10次额外获得50积分";
"100 hours of online time for 10 points" = "在线时长100小时获得10积分";
"100 rescue attempts for 500 points" = "救援100次额外获得500积分";
"150 hours of online time for 10 points" = "在线时长150小时获得10积分";
"Rescue mission led the ambulance for 90 points" = "救援任务引导救护车获得90积分";
"1000 rescue attempts for 500 points" = "救援1000次额外获得奖励500积分";

/* ViewControllerRescueQuery */
"Rescue Query" = "救援查询";
"End" = "结束";

/* ViewControllerRescueDetail */
"Rescue Detail" = "详细信息";

/* ViewControllerRescueProcess */
"Rescue Process" = "过程查看";
"Notification Time"         = "平台通知时间";
"Task Start Time"           = "开始任务时间";
"Device Task Time"          = "取设备任务下达时间";
"Device Start Time"         = "取设备任务开始时间";
"Device End Time"           = "取设备任务结束时间";
"Ambulance Start Time"      = "引导救护车任务下达时间";
"Ambulance Reception Time"  = "引导救护车任务接收时间";
"Ambulance Guided Time"     = "引导救护车任务到达现场";
"Contact Customer Time"     = "联系客服";
"Contact Agency Time"       = "联系救援机构";
"Terminate Time"            = "任务结束";

"Notification" = "平台通知时间";
"Contact"      = "联系人姓名";
"Phone"        = "联络电话";
"Task"         = "任务内容";
"Alarm"        = "警钟内容";
"Device"       = "设备类型";
"Serial"       = "设备序号";
"Point"        = "任务积分";
"Create"       = "任务开始时间";
"Finish"       = "任务结束时间";

/* ViewControllerBankAccount */
"Bank Account" = "银行账户";
"Alipay Account" = "支付宝账户";
"Wechat Account" = "微信账户";

/* ViewControllerBankCard */
"Manually" = "手动添加";
"Please fill in the contents" = "请把内容填满";

/* ViewControllerBankPassword */
"Modify Password" = "修改密码";
"Verify Code is incorrect" = "验证码错了";

/* ViewControllerTaskProgress */
"New Task" = "新任务";
"Volunteer" = "志愿者";
/*"Your rescue mission has been completed.Thank you for your help. I wish you a happy life." = "您本次救援任务已完成.感谢您的援助,祝您生活幸福.";*/
"Your rescue mission has been completed.Thank you for your help. I wish you a happy life." = "报警救援已结束";
"Confirm" = "确定";
"Doubt" = "疑问";
"Are you sure you want to abandon this mission?" = "您确定放弃本次任务吗?";
"Tip: Quitting task ahead of time for no reason, it affects the safety of rescuer and also the individual grade." = "提示:无故提前退出任务不仅会影响求救者生命安全,还会影响个人等级.";
"You" = "你";

/* ViewControllerIntegralGrade */
"Integral Degree" = "积分等级";
"Insufficient" = "不够";
"Your balance is not sufficient." = "你的结余不足.";


/* ViewControllerMine */
"Current Version" = "当前版本";

/* ViewControllerPayment */
"Bind" = "绑定";
"Unbind" = "解绑";

/* ViewControllerUnbindPayment */
"Invalid Code" = "无效验证码";

/* ViewControllerMessage */
"Do you want to delete it?" = "确定是否删除？";
"Do you want to delete all messages?" = "确定是否全部删除？";
"Do you want to read all messages?" = "你确定要读所有的留言吗？";

/* URLSession */
"You logged in on another device" = "账号已在其他设备登陆";
